全民衝向領事館尋求庇護

全民衝向領事館尋求庇護

pish

英國領事館！

要快

美領，英領

如果係領事館外有tg，甚至好似上次咁刻意射人門口，就gg

推

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

D 狗衝入領事館拉人？

Push

推呀！

try try

可能又用水炮射人門口保護人

推推推

推爆佢

手足去到嘅試下

啱 暴力警察亂殺市民

push

班制暴應該會癲到入領事館捉人
因為個班係支那人 識撚規矩
雜種上位咁耐 無件事係做得好

然後變成外交問題

順便推:

香港對中共好重要，主要原因係經濟同科技進口方面，尤其要係香港集資

所以，要了解中共係香港點樣集資、點樣進口技術，呢d先係中共春袋!!!

搞掂呢個先有可能支爆，運動先有進展!

求推或轉發

sad

股票市場...

快啲

快

高招留係領事館唔走 煲大佢

沖

可能打尖

中環無甘多人, 仲要畢打街去花園道好遠ga

啲狗真係無乜腦
應該好容易會衝入去拉人, 放彈, 射水

有種放TG

今日成就達成：各大大學☑️
中環☑️
。。。（tbc)

快d

其他唔知 但美領係USMC守
你衝入去 佢開槍射你都得
而且佢哋有外交豁免
點計都未到班狗管

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值!

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

咁要快啲多啲人入領事館求救

美領我諗門口都入唔到

佢門口大閘已經有保安。USMC 係有，但你唔會見到

絕食對你呀媽就有用

Bno/bc一齊去英領要求出兵啦

Pish！

呢個要推

入面仲有CIA分處
而且水電可以自給自足
應該係全港最安全既building
揾轟炸機炸都未必炸得爛

手足識d野

知唔知究竟有無衛兵係著制服開工

我只係響舊相見過制服衛兵升旗

想睇美軍出手教訓黑警

即管試下
香港政府一定仆街

認為可以參考吓當年東德啲人走晒去西德駐布拉格大使館紮營個做法
搵返一批人去英領

美領有海軍陸戰隊

咁仲好, 國際核彈!

絕你老母

其實都唔洗岀槍
守得領事館既USMC都係半個特種部隊
佢徒手都可以打死幾隻畜龍

真係要比個陷阱佢哋踩，請廣傳

打得仗

美領
土共都唔敢搞
不過警犬咁撚蠢 好難講

try!

快啲俾現場手足知！

都係果句，無bno果班支拿仔 唔好過黎我地英國領事館

Gogogo

直頭拎護照既直入啦

bno撚 英領見

Any time any where any way

要set 陷阱畀黑警，

就算mom post狗見到，佢都控唔掂前線d狗，一樣衝入去

邊入得晒

Marines Security Guard(MSG)係守大使館內安全，如有緊急情況，外圍保安唔得，就會出動戒備。

領事館內係美國領土

我就係怕有心尋庇護既人。連大閘都入唔到

所以咪要主力打擊中資

美英首選
德次選

中環手足做得過

MSG講邊度駐守，留意下有香港份

上英領！ 中英聯合聲明失效 要求英國收番香港！

香港果team好似好細架咋

10幾個

一至兩排，一排十幾人

marine黎架
對速龍至少一換三

對共產黨冇用唔代表對西方冇用
how dare you條左膠都係靠呢啲

世界大戰
我死中共你一直要死

try try

叫佢地唔出兵都至少借啲軍火黎啦，冇槍好難搞

tui

BNO撚全部衝入英領啦

係都入清真寺啦

有軍隊，班狗夠膽衝應該即刻實彈還擊

集資方面
上市就話開唔到市就得
發債OTC 你阻唔到
技術人地用間諜偷
都係要外資怕先得
自己清內部+拋售/放棄投資
照而家方向岩架啦 長期戰嚟

香港人權法案話如果香港情況好就比中國經香港轉入技術喎

集資呢方面就唔清楚啦

支持外國手足

股票市場運作唔到係咪有用?

快呀，暴大就黎失守

條法案過撚左先講啦

感謝所有手足為香港犧牲

P

岩
黑狗夠膽入去就即係 真開戰

會見到，其實守門口著軍服正裝果個已經係啦

入左去正式宣戰
進入戰爭狀態

英領入面有MI-5/MI-6分部都唔出奇架

咁你話呢？

覺得可以試左先
推

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

推啊

你點見的！？
我去過三次都未見過

有無諗過咁撚垃圾的人種人地想唔想收？

入到佢正門樓下，見到美國國旗下面企喺度果條友

去撚錯北韓領事館咪大檸樂

美國領事館係由海軍陸戰隊做保護，入面武器勁撚過d popo，標槍飛彈可打撚爆popo d爛鳩裝甲車，刺針可擊落直昇機

咁樣做即係入侵美國領土，佢地可以直接開花還擊，美軍唔撚怕popo架。

打7d popo

11月16日有無可能有合法既和平集會? 順便搞個616遊行二百萬人遊行5個月紀念